<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
  <channel>
    <title>vm_jorge</title>
    <link>http://localhost:1313/</link>
    <description>vm_jorge</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es</language><copyright>vm_jorge</copyright><lastBuildDate>Thu, 09 May 2024 15:14:50 &#43;0100</lastBuildDate>
      <atom:link href="http://localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
  <title>Instalar AppArmor en Archlinux</title>
  <link>http://localhost:1313/posts/8734126/</link>
  <pubDate>Wed, 08 May 2024 12:12:29 &#43;0100</pubDate>
  <author>Autor</author>
  <guid>http://localhost:1313/posts/8734126/</guid>
  <description><![CDATA[ Nivel de dificultad MEDIO
驴Que es AppArmor y porque lo necesito? Definicion de Wikipedia: AppArmor (&ldquo;Application Armor&rdquo;) es un m贸dulo de seguridad del kernel Linux que permite al administrador del sistema restringir las capacidades de un programa. Para definir las restricciones asocia a cada programa un perfil de seguridad.
驴Pero para que lo necesitaria yo, si no soy Sysadmin?
AppArmor ayuda a prevenir que las aplicaciones accedan a recursos del sistema que no necesitan para su funcionamiento normal, lo cual puede limitar el da帽o potencial en caso de que una aplicaci贸n se vea comprometida por un ataque malicioso.]]></description>
</item>
<item>
  <title>Presentaci贸n</title>
  <link>http://localhost:1313/posts/b3470b2/</link>
  <pubDate>Tue, 07 May 2024 13:34:57 &#43;0100</pubDate>
  <author>Autor</author>
  <guid>http://localhost:1313/posts/b3470b2/</guid>
  <description><![CDATA[Hola curiosos , mi nombre es Jorge, actualmente estudio  DAM (Desarrollo de Aplicaciones Multiplataforma) en el centro de ense帽anza  IFP Innovaci贸n en Formaci贸n Profesional y lo hago a distancia porque debo compatibilizarlo con mi trabajo.
Oficialmente estudio Sistemas, Java, C++, Programaci贸n orientada a objetos, Bases de datos (por ahora MySQL), Lenguajes de marcas como xml, html y css.
Por otra parte, trato de complementar lo aprendido, en platafornas online, documentaciones oficiales, Youtube, etc.]]></description>
</item>
</channel>
</rss>
