<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
  <channel>
    <title>Linux - Etiqueta - vm_jorge</title>
    <link>http://localhost:1313/tags/linux/</link>
    <description>Linux - Etiqueta | vm_jorge</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es</language><copyright>vm_jorge</copyright><lastBuildDate>Fri, 10 May 2024 11:35:47 &#43;0100</lastBuildDate><atom:link href="http://localhost:1313/tags/linux/" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
  <title>Firejail, la jaula para apps</title>
  <link>http://localhost:1313/posts/05a3ac3/</link>
  <pubDate>Fri, 10 May 2024 11:35:47 &#43;0100</pubDate>
  <author>Autor</author>
  <guid>http://localhost:1313/posts/05a3ac3/</guid>
  <description><![CDATA[El contenido de esta publicaci칩n est치 obtenido pr치cticamente en su totalidad de la documentaci칩n en ingl칠s de la Wiki de Archlinux y la web oficial de Firejail. Este &ldquo;blog&rdquo; no brinda soporte, ni es un referente de como se deben hacer las cosas. Simplemente, comparto mis experiencias y como me ha funcionado a m칤. (De ah칤 el subt칤tulo, &ldquo;En m칤 m치quina funciona&hellip;&rdquo;)
REPITO, esto solo son textos basados en mis experiencias, cualquier duda que no sea aclarada aqu칤 te invito a consultarla en documentaciones oficiales.]]></description>
</item>
<item>
  <title>Instalar AppArmor en Archlinux</title>
  <link>http://localhost:1313/posts/8734126/</link>
  <pubDate>Wed, 08 May 2024 12:12:29 &#43;0100</pubDate>
  <author>Autor</author>
  <guid>http://localhost:1313/posts/8734126/</guid>
  <description><![CDATA[游닜 Nivel de dificultad MEDIO
쯈ue es AppArmor y porque lo necesito? Definicion de Wikipedia: AppArmor (&ldquo;Application Armor&rdquo;) es un m칩dulo de seguridad del kernel Linux que permite al administrador del sistema restringir las capacidades de un programa. Para definir las restricciones asocia a cada programa un perfil de seguridad.
쯇ero para que lo necesitaria yo, si no soy Sysadmin?
AppArmor ayuda a prevenir que las aplicaciones accedan a recursos del sistema que no necesitan para su funcionamiento normal, lo cual puede limitar el da침o potencial en caso de que una aplicaci칩n se vea comprometida por un ataque malicioso.]]></description>
</item>
</channel>
</rss>
